{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051072",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10043952",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 마카롱키즈풀빌라펜션"
    },
    "text": "こんにちは。慶州マカロンキッズプールヴィラペンションです。 22時以降入室の際は予めご連絡ください。 入室時間は午後3時で、退室時間は午前11時です。 事前に予約された人数以外は入室できません。 定員は3名で、最大人数は12名です。 最大人数を超える場合、ペンションまでご連絡ください。 超過人数については1人当たり大人3万ウォン、子供3万ウォン、幼児(24ヶ月~8歳未満)2万ウォン、それ以下は一人までは無料で追加料金が発生します。 個人の不注意による紛失や事故が起きないように注意してください。 保護者が同伴しない未成年者は、いかなる場合にも入室できません。 商業的な用途でペンション内での撮影はご遠慮ください。禁煙規定を遵守してください。 客室内には花火、ろうそく、グリル、炭などの持ち込みが禁止されています。 また、客室内では魚類や肉類などの調理はできませんので、指定されたバーベキュー場所をご利用ください。 客室内の施設や什器の破損や紛失を防止してください。 退室時、生ゴミをはじめとするリサイクル品および一般ゴミを指定された場所に排出してください。 それ以外の規定に違反すると強制退室されることがありますので、ご注意ください。 マカロンキッズプールヴィラは、皆様の安全で幸せな休息のために常に最善を尽くしており、皆様も快適なご利用のためにご配慮くださいますようお願いいたします。 個別バーベキューの利用には遠赤外線電気バーベキューグリルの費用が追加されます。 メゾネットタイプのプール(温水/ぬるま湯)もご利用いただけます。 プールのご利用案内はお湯は無料で、プールのお湯32度維持システムでお湯でご利用いただけます。 また、チューブは無償でレンタルできます。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "入室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後3時です。"
        },
        {
            "question": "退室時間は何時ですか？",
            "answer": "退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "最大人数は何名ですか？",
            "answer": "最大人数は12名です。"
        },
        {
            "question": "超過人数の場合、追加料金はいくらですか？",
            "answer": "超過人数の場合、1人当たり大人3万ウォン、子供3万ウォン、幼児(24ヶ月~8歳未満)2万ウォン、それ以下は一人までは無料で追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴でないと入室できませんか？",
            "answer": "はい、保護者が同伴しない未成年者はいかなる場合にも入室できません。"
        },
        {
            "question": "撮影は可能ですか？",
            "answer": "商業的な用途での撮影はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "禁煙ですか？",
            "answer": "はい、禁煙規定を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理はできますか？",
            "answer": "客室内では魚類や肉類などの調理はできませんので、指定されたバーベキュー場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "退室時にはゴミの処理はどうすればいいですか？",
            "answer": "退室時には生ゴミをはじめとするリサイクル品および一般ゴミを指定された場所に排出してください。"
        },
        {
            "question": "ペンション内の施設や什器の破損や紛失についてはどうすればいいですか？",
            "answer": "客室内の施設や什器の破損や紛失を防止してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 548,
        "QA": 333
    }
}